天水圍晚晚1-2點巨響

有冇巴打絲打知咩事

有癲佬係樓下

我天瑞聽到每晚3-4點都一定有一啲好古怪既音樂係街傳黎 晚晚一樣歌
起初聽完心寒 而加都慣左

Sorry dem緊beat

好似跳樓同開槍聲咁

依家咩都冇響喎

係唔係你樓上樓下鬧鐘響啊？

一定唔係
係啲鈴鈴聲既旋律黎 我有上網查 啲人話附近可能做法事既音樂 我都唔清楚
只想問下有無人都聽到呢啲聲

我淨知天水圍經常零晨有直升機飛來飛去。 有時仲打強光燈。